====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , en élargissant le point de vue , que pèsent nos projets urbains devant les défis (écologiques , énergétiques) et les urgences (sociales) de nombreuses mégalopoles ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

